\chapter{Diretrizes Curriculares Nacionais do Curso de Graduação em Engenharia de Software}
\label{chap:dcn}

As diretrizes curriculares nacionais para o curso de Engenharia de Software
estão descritas no Parecer CNE/CES nº 136/2012, o qual foi aprovado pelo
colegiado da CES em 9 de março de 2012, mas que contudo ainda aguarda
homologação.

Segue o documento citado na íntegra, na versão disponibilizada pelo Ministério
da
Educação\footnote{\url{http://portal.mec.gov.br/conselho-nacional-de-educacao/atos-normativos--sumulas-pareceres-e-resolucoes?id=12991}}.

\includepdf[pages=-,fitpaper=true]{software/parecer/diretrizes.pdf}
